@article{sxw2008lcd,
	title={一种光栅普适的 LCD 多视点立体图像合成方法},
	author={宋晓炜 and 杨蕾},
	journal={計算機應用},
	volume={28},
	number={1},
	pages={195--198},
	year={2008},
	publisher={計算機應用編輯部}
}

@article{dbs20073drefact,
	title={多视点图像中线特征的三维重建},
	author={邓宝松 and 杨冰 and 魏迎梅 and 吴玲达},
	journal={計算機輔助設計與圖形學學報},
	volume={19},
	number={6},
	pages={713--718},
	year={2007},
	publisher={計算機輔助設計與圖形學學報編輯部}
}

@article{2011deep,
	title={面向编码和绘制的多视点图像深度估计},
	author={张秋闻 and 安平 and 张艳 and 张倩 and 张兆杨},
	journal={光电子. 激光},
	volume={22},
	number={10},
	pages={1569--1574},
	year={2011}
}

@article{sift,
	title={基于 SIFT 匹配算法的多视点自由立体显示视差图像的生成},
	author={张超 and 王琼华 and 李大海 and 张映权},
	journal={光学学报},
	number={7},
	pages={1989--1993},
	year={2010}
}

@inproceedings{goodfellow2014generative,
	title={Generative adversarial nets},
	author={Goodfellow, Ian and Pouget-Abadie, Jean and Mirza, Mehdi and Xu, Bing and Warde-Farley, David and Ozair, Sherjil and Courville, Aaron and Bengio, Yoshua},
	booktitle={Advances in neural information processing systems},
	pages={2672--2680},
	year={2014}
}

@inproceedings{context,
	Author = {Pathak, Deepak and Kr\"ahenb\"uhl, Philipp and Donahue, Jeff and Darrell, Trevor and Efros, Alexei},
	Title = {Context Encoders: Feature Learning by Inpainting},
	Booktitle = {Computer Vision and Pattern Recognition ({CVPR})},
	Year = {2016}
}

@article{vsrs,
	author = {Stankiewicz, Olgierd and Wegner, Krzysztof and Tanimoto, Masayuki and Domański, Marek},
	year = {2013},
	month = {01},
	title = {Enhanced View Synthesis Reference Software (VSRS) for Free-viewpoint television}
}

@article{nn,
	title={A comprehensive foundation},
	author={Haykin, Simon and Network, Neural},
	journal={Neural networks},
	volume={2},
	number={2004},
	pages={41},
	year={2004}
}

@online{mpeg-test-seq,
	title = {MPEG-FTV Test Sequence},
	date = {2012},
	url = {http://www.fujii.nuee.nagoya-u.ac.jp/~fukushima/mpegftv/},
}

@article{2004vr,
	title={虚拟现实技术的演变发展与展望},
	author={邹湘军 and 孙健 and 何汉武 and 郑德涛 and 陈新},
	journal={系统仿真学报},
	volume={16},
	number={9},
	pages={1905--1909},
	year={2004}
}

@article{2007digitalImageInpaintSummary,
	title={数字图像修复技术综述},
	author={张红英 and 彭启琮},
	journal={中国图象图形学报},
	volume={12},
	number={1},
	pages={1--10},
	year={2007}
}

@Article{IizukaSIGGRAPH2017,
	author={Satoshi Iizuka and Edgar Simo-Serra and Hiroshi Ishikawa},
	title={Globally and Locally Consistent Image Completion},
	journal={ACM Transactions on Graphics (Proc. of SIGGRAPH 2017)},
	year={2017},
	volume={36},
	number={4},s
	pages={107:1--107:14},
	articleno={107},
}

@article{2013baseBlockInpainting,
	title={基于块结构稀疏度的自适应图像修复算法},
	author={李志丹 and 和红杰 and 尹忠科 and 陈帆 and others},
	journal={电子学报},
	number={3},
	pages={549--554},
	year={2013}
}

@article{2011materailInpainting,
	title={基于纹理特征的自适应图像修复算法},
	author={陈卿 and 王慧琴 and 吴萌},
	journal={计算机应用},
	volume={31},
	number={06},
	pages={1572--1574},
	year={2011}
}

@article{cnn_summuary,
	title={卷积神经网络研究综述},
	author={李彦冬 and 郝宗波 and 雷航},
	journal={计算机应用},
	volume={36},
	number={9},
	pages={2508--2515},
	year={2016}
}

@inproceedings{salimans2016improved,
	title={Improved techniques for training gans},
	author={Salimans, Tim and Goodfellow, Ian and Zaremba, Wojciech and Cheung, Vicki and Radford, Alec and Chen, Xi},
	booktitle={Advances in Neural Information Processing Systems},
	pages={2234--2242},
	year={2016}
}

@article{lecun1995convolutional,
	title={Convolutional networks for images, speech, and time series},
	author={LeCun, Yann and Bengio, Yoshua and others},
	journal={The handbook of brain theory and neural networks},
	volume={3361},
	number={10},
	pages={1995},
	year={1995},
}

@online{inpainting_github,
	author = {Satoshi Iizuka and Edgar Simo-Serra and Hiroshi Ishikawa},
	title = {siggraph2017 inpainting},
	date = {2017},
	url = {https://github.com/satoshiiizuka/siggraph2017_inpainting},
}

@book{nn_compute2015,
	title={人工神经网络与模拟进化计算},
	author={阎平凡 and 张长水},
	year={2005},
	publisher={清华大学出版社有限公司},
}

@online{context_encoder_github,
	author = {Pathak, Deepak and Kr\"ahenb\"uhl, Philipp and Donahue, Jeff and Darrell, Trevor and Efros, Alexei},
	title = {Context Encoders: Feature Learning by Inpainting},
	date = {2017},
	url = {https://github.com/pathak22/context-encoder},
}

@inproceedings{krizhevsky2012imagenet,
	title={Imagenet classification with deep convolutional neural networks},
	author={Krizhevsky, Alex and Sutskever, Ilya and Hinton, Geoffrey E},
	booktitle={Advances in neural information processing systems},
	pages={1097--1105},
	year={2012}
}
